淘寶GTX1060 6GB 400人仔

係礦卡
PCIE1.1
係無輸出口但班大陸仔破解左,插底板照樣用到(唔係核顯),仲有7-8成武功係身

修改參考:

你自己買黎用唔緊要呀
唔好炸到隔離鄰舍就得

反正都係比多一兩舊有4,570/80礦卡啦洗鬼買依啲

咁用咩卡好
利申 用緊4980hq

長開用過幾年你買埋我果份

無錢咪學人打機啦

連登冇哂香港人？
小便宜都唔爭住要 竟然厭三厭四

智商50？

唔好將自己劣質行為套落我地度

拎黎玩 Machine Learning 都唔錯

400$如果真係無壞你訂返黎拎去肥花加一倍價錢放都得啦

收皮啦
連登故障都要R賠償嘅你可以有幾高質

純討論。。。
內顯+獨顯呢招。。。算係sli個種玩法(?

淨卡真係都成慳到成千幾蚊

Amd用家就:

拋低句廢話就走
真係連登質素

都話無OUTPUT

其實呢張卡本身係賣緊200人仔,破解後升左個DOUBLE

298 人仔 兒登仔先會搶

礦難啱啊
幾時燒埋正卡1060

買張1050算啦

礦卡

條片個大陸仔好樣衰

40都唔屌